我唔係一定要揀靚女

我只係唔想下一代怨我
”點解爸爸你咁靚仔，但偏偏...”

但偏偏冇頭髮
但偏偏陽萎
但偏偏得1米6
樓主

偏偏你老豆幫人養便宜仔

你個仔唔似你
帽事嘅

秒

改番做
”點解爸爸你咁完美，但偏偏...”

唔緊要啦
都唔關你事既
個仔都唔係你既
實唔似你架
帽事喎

大家咁話

我本身唔靚仔
可能將來你個仔係我

交換養囉